集思廣益，點應對啲狗消失人

半年嚟，啲屍體發現同人口失蹤大量上升
點解冇人出嚟講？我就咁睇發覺好多都係社交網絡細，同家人關係差甚至家庭唔完整或者冇家人
消失咗都冇人理到，可以點拆？

首先我地要整個失蹤人口名單，同埋要有班後勤和理非同律師系統記錄被捕人士去向，唔知點解過左成六個幾月都無。

懷疑狗封口，事實家人話唔理，真係冇嘢做
屍體發現，無人出嚟講，好撚鬼

推